［口交部勁忙］意大利都ban鳩埋華為做5G

恭喜！！

正

好嬲好嬲 拉下香港人先

一戴一露盟友添

又衰多樣

又有小白鼠

大把野揀啦 愛立信又得 NOKIA又得

課左勁多金比一戴一露FD子
幫非洲起5g
但係冇諗過非洲冇人用5g